琴晚買左1千蚊利物浦，今日有錢收未？

你有錢收都買唔起不死鳥啦賤種乞衣

佢有撚1千咩

乞衣仔學咩人買波

派左啦⋯⋯收到啦

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

大是大非緊仲出膠post？屌你老母死全家